[多圖]分家二萌奈子美久VS本家二萌小栗有以坂口渚沙

分家矢吹奈子田中美久
本家小栗有以坂口渚沙

乜撚野

豬西唔係本家喎

Team8從古至今都係本家不可分離的一部份‼️

乜乜撚野⁉️

推

stu二萌陽菜愛弓!!

冇小栗有以咁高知明度就貼圖啦‼️

梳!! 最右唔洗理

難波二萌梅山恋和山本彩加 👅

HKT狗殺到埋黎‼️新宿池袋老秋冇得避‼️

欅坂一萌平手友梨奈❗️

收手啦

正評既全部過唔到今晚‼️

唔駛過

好波

佢戒左行萌萌路線啦喎‼️

咬出唔咬入‼️

正評俾會員生駒里奈‼️

最需要大家支持既係小栗有以‼️

對住我行‼️

拗*

生狗好多錯字